「連登有愛」希望能夠搵到自閉症手足幫手！！

由於武漢肺炎影響
而且想搵的對象太難揾到
所以fyp的訪問人數遲遲都未達到目標
希望連登有愛可以搵到啲手足打救我
我都知自己衰仔拖到最後一刻
歡迎仼屌唔嬲
以下係我嘅fyp少少資料
希望有符合要求的手足可以留低tg
或者tg@allpopodienow
大恩大德小弟沒齒難忘

基本資料
研究題目：探討自閉症青年的職業傾向如何受到家庭、學校以及社會的影響
研究對象：集中在15-24歲、患有自閉症的青年（稍微超過呢個range都可以）
研究目的：希望透過了解香港ASD青年的職業傾向，能有利於政府，社會福利機構和社會企業製定更好的策略，通過提供合適的職業生涯服務，尋找與他們的傾向相符的工作，來激勵ASD青年在勞動力市場的長期就業。其最終目的是減少ASD青年的失業率，同時促進社會共融和解決即將到來的社會問題。

訪問資料
訪問形式：電話訪問
訪問內容：主要分為三部份，問題數目大約有15題（包括開場的背景問題）。預計訪談時間大約15-30分鐘，視乎於答案的長度。
訪問日期：比較緊逼，最好在4月15號前完成（最遲16號），但可以遷就於任何時間都得。
訪問人數：至少需要10人。（目前仲差2個）

成個訪談過程會被錄音以便後續的分析與整理，但此錄音僅供研究使用，不會有其他用途。另外，其他所有個人資料及私隱亦只供研究使用。

光復香港 時代革命

我朋友嚴重自閉症

twitch 大撚把

另外，有冇人咁好心係論壇share confidentiality & privacy 仲未計validity

我目前都冇接觸到嚴重自閉症的朋友
因為多數都好難係一般圈子識到
但係佢識到朋友都幾好 起碼可以令佢有少少社交生活的connection

fyp都可以咁拖...抵你死啦

真係有定講笑我真係唔係咁清楚twitch

死馬當活馬醫無論點都掙扎下先

真 駁唔到

而且autism 個spectrum 咁廣
想點研究？講真直接搵社福機構幫手仲好
起碼dodge 到好多ethical concerns

男嘅autism 女嘅賣肉
唔係鬼人有睇你咩

點先算ASD (撘單問埋ADHD)
a psychotherapist says I have
a psychiatrist says I don't
additional info: once had clinically diagnosed depression and OCD

搵咗啲實習社企的老細但合資格又肯interview的唔夠

明白曬可惜我唔熟

其實我都係搵資料睇返嚟比唔到真係專業嘅答案 不過普遍都有社交障礙 一啲特定同重複嘅習慣
呢啲特徴其實上網睇都知
不過我又同過ASD的同事相處過 亦都有一個ADHD的best friend 可能個人經驗上都覺得有唔同
例如話社交上ADHD係主動啲 同埋佢哋言語上表達好直接 思維比較跳躍
但ASD佢哋言語上/說話能力上可能會有啲小問題好似詞不達意咁 同埋通常被動啲
但佢哋共同點都係有時get唔到所謂嘅潛規則 （社交禮議？）

社交禮儀